成龍王祖藍真誠表忠 譚詠麟稱「同志們幸苦啦」

中共建政70周年，北京天安門今早10時舉行大型閱兵及群眾巡遊活動，全城高度戒備，許多藝人紛紛轉貼相關影片及新聞，在微博真誠表忠，留言致敬及祝賀，包括成龍、譚詠麟、陳松伶、陳小春、莫文蔚、張栢芝、趙雅芝、方中信、麥長青、王祖藍、陳小春、應采兒、李子雄、黎耀祥、朱慧敏、鍾鎮濤及朱慧敏等。
王祖藍今日貼出手執國旗的單人相，留言：「慶祝中華人民共和國成立70周年！祝福祖國繁榮昌盛，國泰民安！」太太李亞男亦支持老公，即轉貼留言，寫道：「等寶寶長大，我會告訴她，他的爸爸是多麼的厲害，多麼的讓我們驕傲。」
一向愛國的成龍，則在微博貼出身穿中山裝，翹起拇指的圖片，寫道：「神州奮起，國家繁榮；山河壯麗，歲月崢嶸；江山不老，祖國常春！恭賀偉大的祖國母親七十華誕！祝願偉大的祖國永遠繁榮昌盛！」
李子雄於微博稱看完70週年國慶閱兵感受很深，指強大軍隊、偉大的中國，「打鐵還須自身硬」，身為中國人值得驕傲；黎耀祥亦貼出自製設計圖：「祝賀祖國國慶七十周年！國泰民安！邁向富強盛世！」
早前參加譚詠麟及鍾鎮濤先後在微博表忠，鍾鎮濤指「270年華誕的日子，軍旗飄飄，軍歌嘹亮，整齊的步伐，堅強的意志。祖國的進步與強大有目共賭！身為中國人，最值得自豪，怎會不激動，生日快樂！我最親愛的祖國」；譚詠麟聲稱每次看閲兵當聽到「同志們幸（辛）苦啦、為人民服務」這兩句話時都不禁肅然起敬，因為當中包含多少艱辛及擔當，有大陸網民留言：「是辛苦，不是幸苦喇！」譚詠麟則面懵懵回應：「是按錯旁邊的字！sorry ！」
賈曉晨（JJ）稱覺得感動，因為祖國越來越強盛，人民生活的越來越幸福開心；熊黛林（Lynn）轉貼新聞：「我的祖國，我的母親，我的驕傲！祝祖國母親70周年生日快樂！祝祖國繁榮昌盛！」林峯女友張馨月亦寫道：「太帥了，身為中國人而驕傲。

包括成龍、譚詠麟、陳松伶、陳小春、莫文蔚、張栢芝、趙雅芝、方中信、麥長青、王祖藍、陳小春、應采兒、李子雄、黎耀祥、朱慧敏、鍾鎮濤及朱慧敏等。

入面有幾多個渣外國passport

制裁名單

又主動交出美國制裁list

基乎全部都係iPhone samsung
得麥包用華為

莫文蔚呢條臭雞係英藉，佢死撚硬

原來朱慧敏係美國籍

慘 如果被制裁點算

陳小春夫婦x2

煲大佢，等佢做一世中國人

懷疑佢賣國(賣美國)

陳小春唔係，應采兒隻臭雞係，懷疑佢賣國，sd去移民局

點解有兩個朱慧敏嘅

咁多個陳小春既

莫文蔚
真失望

提醒我哋佢係美國人

莫文尉，方中信，麥長青，李子雄

莫文蔚
點解

列少左好多 仲有林志玲，胡定欣，胡杏兒，馬蹄露

死呀sa

偽人們辛苦啦
等住接受制裁啦

全部都垃圾偽人~

天后

笑死
班蛋記打手之前屌淫kay個陣仲話雞容係暗黃
人唔笑

今日（10月1日）國慶70周年，不少中、港、台藝人都在微博留言祝賀致敬，包括韓庚、鍾鎮濤、吳啟華、張靚穎、譚詠麟、吳京、李亞男、王祖藍、吳亦凡、溫碧霞、呂良偉、余安安、湯寶如、黃曉明、高圓圓、吳尊、王力宏、葉世榮、駱達華、方中信、李冰冰、黎耀祥、麥長青、楊冪、楊恭如、熊黛林、李施嬅、應采兒、陳小春、陳松伶、曹永廉、劉燁、陳法蓉、胡杏兒等。
其中韓國男團GOT7香港成員Jackson（王嘉爾），除了在微博外，年年如期在各社交網ig、Twitter同樣貼上國旗，留言祝賀：「祖國生日快樂」！

牙gem都有 好能失望

全撚部都係垃圾

最後都係無事，因為都無人會行會做尻佢地

仲有胡杏兒、胡定欣、李施嬅

被表態？

屌佢老母

班護主犬死撚咗去邊

香港無演藝界罷睇左好耐

屌你老母佢表態你咁都話佢被表態 駛唔撚駛護主護到咁呀仆街

不如問下入面有冇人係揸支那passport

莫文蔚

update 落美帝制裁名單啦
呢d 輪迴生生世世做支那人啦dllm

連英國人莫文蔚都要奶共
核撚突到

錢

iphone 11 pro max

繼續報
到時清算

護主犬

朱慧敏點解要出兩次

港獨eason去咗邊

呢個唔撚洗講啦屌 有名你叫大陸GEM

全部

過哂氣，記者打咗佢個名都唔記得

佢奶咗好多年

方中sir，松松姐姐對佢地好失望

吳尊佢唔係汶萊㗎咩

哩班冚家剷愛條毛國咩？一於制裁佢

前幾日仲成班人係到搶飛搶到上哂熱門

騎牆派 雙面人 仆街

gem

咪kai啦

是但啦, 冇睇所謂香港娛樂圈好耐

有成龍嘅認證
好快俾成龍登死

唔駛講咁多啦，恥與為伍

成班英皇PK搵銀狗奶晒共好嘔心

list please👺

胡說八道會
差表哥同黃智雯

表哥台灣人邊得閒理你

奶共哨牙雞一隻 有乜失望

制裁！

王祖藍真係好撚噁心，咪撚話自己係基督徒！

鍾意左胡定欣好多年
大唐開始
bye bye

on9on9

屌，好撚噁心！我之前仲話佢暗黄！暗佢老母！屌！

佢奶咗十年喇喎

算鳩數啦 戲子無情 佢地都係為錢 竟然會有人對佢地有期望 最多仆街野就係娛樂圈

上得大陸節目多洗咗腦

真係有人sd？

朱慧敏(香港)、朱慧敏(美國藉)

反而陳奕迅真係無出聲 估佢唔撚到

臭閪仲話要朗讀新中國，成班英皇偽人正仆街

偽人辛苦啦

賺夠啦唔好再奶共

你都傻嘅，佢邊會覺得賺夠

搞緊演唱會唔得閒咋

狗改不了吃屎就係咁解

Eason啱啱先比上面玩完都堅決唔做嘔心奶共嘢
堅揪

全部account都可以係經理人控制

幾好 爭住擦鞋
老美入關都會爭住帶入場

愛國唔等於要愛黨

兜乜閪呀兜

成班傻鳩仲晚晚睇吹蕭大廈

陳奕迅冇講任何嘢，都叫幫佢兜？
你老母俾狗屌完嚟？
搞到你精神分裂？

雞容班護主雞又話佢係暗黃，出黎解釋下啦，表忠奶共奶到雪雪聲喎

咁撚臭嘅你把口
樓上只係話唔好乜都話係經理人控制啫
你先係似有病喎

運動員同藝人社交媒體都隨時係經理人控制，你智障到同藍絲一樣腦殘？

我既國70年前亡左

仆街

又一隻雞

經理人控制唔代表佢地冇咁嘅表態，
醫神冇講嘢就唔好問點解佢唔講，
只令你哋好似藍絲咁無限上綱，
地球咁多人冇表態，
咁問到2047都未問完

呢條友當年多得台灣人賞識佢
今時今日走去奶共

奶共狗

條仆街冷血到咁活喺平行時空都有啲護主犬幫主人出聲 宜家已經唔係表唔表態嘅問題，係有冇人性良心
你仲衰撚過啲藍絲，冷血到咁，畜生

群醜

香港有你呢啲垃圾真係好撚慘，是非不分冷血 禽獸

反骨

你冷靜靜諗清楚，
你本人先係是非不分，
陳奕迅唔奶共都要屌，
你同藍絲一樣咁無限上綱，
你同禽獸冇分別，你同中共同黑警落地太獄啦含家鏟

求你冷靜諗清楚，
你本人先係是非不分，
陳奕迅唔奶共都要屌，
你同藍絲一樣咁無限上綱，
你同禽獸冇分別，你同中共同黑警落地獄啦含家鏟

再三求你冷靜諗清楚，
你本人先係是非不分，
陳奕迅唔奶共都要屌，
你同藍絲一樣咁無限上綱，
你同禽獸冇分別，
你冷血到咁，同中共同黑警有咩分別？
你落地獄啦含家鏟

大陸大不意外

呢班撚樣真係需要國際社會制裁

你點？是非黑白搞清楚未？
香港光復第一個清算你，
你呢條同垃圾黑警一樣咁冷血嘅仆街

其實佢呢種藝術家脾氣
做既野係冇人會估到
e.g 王苑之，關淑怡
張敬軒個啲自稱藝術家脾氣就收皮啦
唱佢既火龍果做佢既小丑啦

捉佢地3個去整人形蜈蚣

我講緊經理人個句，令你精神分裂唔好意思

得啦廢撚柴 護主護到咁撚樣不如去死啦屌你老母 冷血畜生禽獸

我幾時踩撚親你條尾？

得啦廢撚柴 護主護到咁撚樣不如去死啦屌你老母 冷血畜生禽獸
你老母比黑警屌緊呀 仲唔去救 死全家啦 永不超生啦你

屌佢老母！！

竟然無舒淇
真女神！

推正經post啦屌你

成班娛樂垃圾

點撚樣清算我呀弱智仔
做乜學我講冷血啫，詞窮就收嗲啦，真係未見過啲護主犬咁撚on9，仲要支持一個冷血仆街嘅偶像，咁撚冇腦快撚啲去死投胎做人啦，小你一個真係唔小

你 芬芳女素人 呢條同藍絲一樣嘅廢嘅垃圾，幫你主人習近平含撚啦，
陳奕迅唔表態賀匪慶都要屌，你腦殘？
黑白是良知呀
你同中共九千萬黨員一齊落地獄啦

唔緊要，我聽日去覆診

條友弱撚智就死架啦 護主護到咁撚樣痴撚線

無奶過

你食屎啦垃圾打手

屌，你坐咗十年監?

我係屌緊單春活喺平行時空對hk情況唔撚理，你有冇病，你識唔識字呀屌你老母屈9我

俾人屈咗好多年

開演唱會個排
屌你老母又英皇又文匯
暗乜撚野黃

坐左幾多碌？

枉我咁鍾意佢....上年6月仲同朋友搶飛睇佢演唱會....

英國廢撚過閪

有病入青山啦 我幾撚時講過佢唔表態賀支那國呀屌你老母

咪撚post嗌 冇人想知

好野，名單又多一排lu
個個爭住送名上去，佢地想死唔通唔比佢地死咩？

佢不嬲奶共架喎 係班護主犬話佢暗黃喳

冇亡喎

成龍大哥都有 好能失望

護主雞話雞容之前出過post話飲多啲水，又話同明哥hocc仲係fd，所以係暗黃 同主人一樣講野唔經大腦

爭啲想屌9你 睇真啲笑咗

垃圾，無香港你地無今日

失望，之前見佢死頂，同某男歌手一樣冇做護旗手仲以為佢有良心

香港娛樂圈（X）
奶共娛樂圈（O）

佢台灣人

好失望 我以為佢同容仲有良心

這個時世，唔出聲，沉默都係勇氣啦！娛樂圈搵餐食！有品都唔入娛樂圈啦！

事實就係咁難聽 佢仲要同何超蓮果班玩得咁埋
當年佢唱where did you go我都好中意佢

但我覺得演唱會個排係有啲post 專登扮黃

咁愛國又用iphone

thank you sir good bye sir

應采兒唔係台灣人咩

屌你老母葉世榮

想氹9班無腦fans喳，當佢神咁拜

呢個已經當左佢係大陸人啦

一向大中華反黨愛國者

汶萊富二代都要奶共啦

垃圾 枉我細細個咁鍾意佢

庇護工場都上到連登

點解冇亡，國民政府係中國最後一個合法政權喎

呢班仆街為左奶共隻字不提香港 仲要支慶祝呢個殺人極權國家 香港光復一日就係你地收皮之時

其實睇吓IG有冇出咪知有幾真心愛國囉
蛋嗰幾個藝人我覺得係公司叫佢哋出，軒叔小斌女古sir啲留言都好hea

上面班垃圾夠好多都係本土香港人

佢演唱會個段script 都係垃圾黎
同埋我好記得有次黃偉文上台講幾句政治
佢係台下擰咩面
佢唔係藍 係根本唔撚識

諗起佢同成龍單野

又有護主犬

其他人我無興趣
呢條撚屌一定要怒屌
他日有無顏面見家駒

其實呢班撚屌之中
王祖藍係最為仆街
又乃共又乃CCTVB

可唔可以單獨整一份港台名單？

佢fb出埋支共祝賀文喇

咁都叫護主事實係佢哋俾大陸人屌緊兩面人，做乜唔喺IG出post

點樣合法
當年國民黨繼承大清，即係繼承中國，咁到依家國共都未正式停戰，咁共產黨點繼承中國

護主犬以為過度ff就會成真

我想嘔呀.jpg

咁佢地事實係兩面人

唔再睇港產片 唔再買唱片 唔再睇演唱會 罷買代言
全部死返去大陸

昏迷左幾耐

明明黨=國
都唔明中國人係咩野邏輯

好似唔係佢本人嚟

好噁心

你哋奶共唔係問題
他日咪撚話支持香港本土文化支持香港人
實屌撚到你哋反皮

你啲黃絲 即係你唔係啦 死黑警還命

好嘔心

斷佢地代言品牌！

不如講d 冇post 㗎啦

冇嘅話我出番去先

佢不嬲垃圾 豬扒扮女神 叫正蔡 扮明係d人想安慰佢先咁叫佢 會唔會有人咁叫呀嬌

一齊做中國人

勁想嘔
大家真係唔好再比一毫子依班偽人賺

單機
btw 死黑警 還命

blocked
reported

係佢喎清

唉之前仲扮撚曬野叫人飲多啲水 轉個頭都係去奶共

成班都cls

見到就想嘔

黑鮑事件佢成日串柒呀嬌

唔抵得人天生麗質呀ma

得麥包用華為

唔係佢本人，唔通係你老母咩，今時今日仲係度護主

因為佢話過冇玩fb我先咁講姐 同埋呢個page好似真係唔係佢開 不過佢微博有po過相同野

算啦 唔好拗啦你 睇見都尷尬
咁佢ig story happynationalday係佢啦掛

我咪話左佢微博係有po過一樣嘅野囉 我意思係呢個page係佢fans開嚟forward佢微博啲野姐 同埋我上面已經屌左佢 做咩姐你

你覺得 我夠覺得佢地有上過前線啦屌
ig唔出post係唔想比香港人屌囉，咁撚蠢架你
喺支博出post係奶共想比支那人睇囉
今次我支持支那人屌佢地係兩面人呀
班仆街最好兩面得罪哂，兩家茶飯食得咁開心

微博都唔夠仲要ig story

拉

邊個品牌繼續用佢地，我地就抵制邊個品牌。

呢兩個真係唔好我幾鐘意佢地

成班on9
癡癡呆呆坐埋一枱就喺呢啲

同個光頭仔車震嗰件車震妹?

囧囧連個名都變埋簡體
垃撚圾
行不改名坐不改姓
醜唔醜呀
奶共奶到要改名
同張鈞寗俾大6仔屌唔識讀佢個名逼佢改但人哋唔肯改相映成趣

從來唔覺得佢靚

加埋fb添 三管齊下 奶到脷胎都反曬
今次冇得賴係公司同你post喇啩